%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Révisions --- Consignes}

\begin{document}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Prendre \textbf{5 minutes} pour faire \textbf{seul} les exercices marqués \emph{Travail seul}.
    \item Pour le reste de la séance, faire la suite des exercices, dans l'ordre de votre choix, en vous entr'aidant par binôme si nécessaire.
  \end{enumerate}
  
  \begin{itemize}
    \item Le travail est \textbf{ramassé}.
    \item Rendre \textbf{une copie par personne}.
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
